點解iphone double tap 張圖...

會去左image list而唔係直接放大張圖
你係咪覺得個個都無限data